香港體育發展

我想了解大家對於現時香港體育發展的看法

垃圾

老屎忽坐大 唔想變革 官僚 廢 垃圾 outdate 無任何marketing 資訊唔流通 官網停留30年前 唔想做就死開啦 阻住發展
主要講緊 xxxxx總會 而佢地係非常影響體育發展